申請del post 連仔help help me

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭